tvb係咪侮辱緊d歌手

搵扮女藝人表演同頒獎

香港有歌手？

屌你

星夢公司周年晚宴

真係冇眼睇 仲要有啲花旦唱歌

係得CCTVB無

Gem